徐飛鴻應該聽日就放監，上面。坐咗 14 日應該有啲攰

有霞b 5叫去叫大6北菇g

o(*≧▽≦)ツ┏━┓

老哥
有些说话这边不方便说

平反64